各唔各得請同事食嘢逐粒逐粒派好寒醜

行到人哋個位每人派兩粒糖
不如唔好派

好似細蚊仔分糖食咁

佢地廢事欣宜你愈食愈肥姐

應份？

都幾sweet吖

題外話：

試過生日返工
後面個女同事訂咗紥花
同一個靚靚cheese cake俾我

之後我哋各散東西
都每年keep住送花去對方公司

其實你唔要咪得

有咩咁sweet

公司入面啲人關係好嘅話，係幾sweet

我咪扮晒sweet咁多謝

我係話請你食粒糖有咩咁sweet

肉酸啲姐

細蚊仔先食零食

所以我唔鍾意零食

返工苦中一點甜吖嘛

每人咁派兩粒

五餅二魚

醜就醜
寒酸就寒酸
咩寒醜

你照下鏡咪知

請教下，點派先唔算寒酸？

你返咩工

試過有同事日本返黎
買抽提子返黎 一人一粒
其實可以唔洗派手信都得 但可唔可以唔好咁核突

我會成盒放pantry寫低自己個名比人自己拎

但有部分公司一層幾百人，唔夠分

呢個好笑 是但喺香港買多幾款日本生果都好睇啲啦

都係買多一兩盒放pantry
我都係每個pantry放啲